墮胎殺生 報應淒慘

墮胎殺生 報應淒慘

作者：森姐

弟子森姐，將墮胎殺生罪行及現世報的事實公開如下—

我小時候在馬來西亞生活，那時一吃肉便反胃、嘔吐，所以基本吃素。但是後來回國，經過四年大饑荒，長期缺乏食物，業障現前，吃肉便不吐了，飲食也不忌肉食了，也為了吃而殺生了。

一九六六年，我大女兒二歲多的時候，我發現有了第二胎。當時我一天工資才八毛錢，我想到懷孕一直會吐，甚至能吐到孩子出生；又想到坐月休假又沒有工資，生活是個大難題。我因為經濟理由便決定將五十六天胎兒墮掉。墮胎之後，接踵而來就是夫妻翻臉。我們一見面就吵架、發火，他開始不願回家，不顧家，也開始不關心家人了。我從墮胎之後與先生不合有四十多年之久。

夫妻翻臉之後，我也開始反復生病、頭疼、頭暈、全身骨痛、感冒不斷，扁桃炎、甲狀腺亢進等等。喉嚨也開過三次刀。並且患上了憂鬱癥，曾經昏睡二十小時。

由於墮胎後身體虛弱、寒涼、多病。有人教我買小黑狗(剛出生的)來炒生薑和黑豆吃，可以驅寒。我一共殺了三隻小黑狗和我養的一隻黑母狗吃。

我也殺過雞、鴨、鵝、白鴿、青蛙、魚、蝦、螃蟹、螺…大概二至三隻草龜、一條蛇。聽說水蚊可以治風濕，也到水塘、田裡釣水蚊吃。殺過老鼠、盲鼠、蟑螂、蚊子、蒼蠅、跳蚤、臭蟲、蚯蚓、黑蟻、白蟻等等。我這樣殺生又殺生，我的身體就越來愈差。十八年前我被確診患糖尿病，住了六天醫院。由於糖尿病，我的眼睛出現了併發癥，右眼做了六次鐳射治療，左眼則做了兩次，可是眼壓仍舊居高。接下的兩個月，我都要靠吃藥降低眼壓。後來，右眼做了白內障手術，但是右眼還是視力很差，驗眼時第二行也看不清楚。

白內障手術後，恢復了快四個月。但是，雙眼時常酸脹，不能長點時間張開眼，要時常閉眼。醫生說我右眼瞳孔張太開。控制眼壓的藥物令我元氣大傷，怕冷、手腳發麻、腳底有刺痛感、腳水腫等糖尿病併發癥出現。

殺生業重 兒子叛逆

我的殺生業重，夫妻不合，兒子也很叛逆。他早早就輟學，凡事不與我商量，不徵求我意見。長大後，他在四川與一位女孩子同居五了年，也不告訴我。他極少回家，只通幾次電話。一年母子能相見也只有幾次。後來，眼看他們的女兒（也就是我的大孫女）七歲要上學，他們才結婚。因為結了婚孫女才有戶口，才能上學。

媳婦墮胎

在我孫女三歲左右，媳婦有了第二胎。當時沒結婚，若生第二胎會罰錢很重，我們罰不起。所以我也同意她打胎了。以後第二胎、第三胎打掉我不知，聽說一共打了三胎。

媳婦墮胎後，便體弱多病起來，患有焦慮癥和長期失眠。我叫她多念佛懺悔，少吃精神病藥。自從媳婦墮胎，我的孫女常常發燒、咳、肚痛等等不斷。有一天進入三次醫院打吊針。中、西藥吃不停。錢也花了好幾萬。現在看來，給孫女看病的錢也差不多和生二胎的罰款一樣多了。

三年前，香港佛陀教育協會一個大善知識教我印經、放生做功德回向。我做了，現在孫女病好了，健康活潑上學。

女兒墮胎

我大女兒本來是個孝順、溫柔、善良的女孩，在深圳一家公司當文員，她的兒子十分聰明可愛。後來大女兒由於種種原因墮過兩次胎。結果，就在兒子五歲時，竟然突然變傻了。我女兒受了打擊，也患上精神病。現在，兒子已經二十三歲了，還沒有好。

我還有一個外孫女現在十三歲，也是在五、六歲時候，突然變傻了。現在，大女兒一家五口，三個有精神病。由於女兒患神經病，所以也失去了工作。他們一家的醫藥費，都需要我們夫婦支付。但是我老了，沒有工作，我們夫婦負擔不起，女兒家中天文數字的醫藥費，只能每月付一千元人民幣供養女兒和一個外孫女的生活費而已。現在想起來，當年為經濟負擔不起而墮胎，現在的果報是經濟負擔更加重了。

懺悔改過 家境轉好

以上是我們一家墮胎殺生果報。我現在天天在佛前懺悔，回向眾生。我教丈夫念佛，他答應了。現在兒子、孫女、媳婦開始喜歡學《弟子規》。現在我們和睦多了，不再吵架，有家庭溫暖了。兒子工作也順利多了。

我的雙眼近來較少脹酸，手腳也暖和了許多，水腫、抽筋少了。我相信有佛力加持，眾生慈悲，我們懺悔罪業斷惡修善會化解冤結的。阿彌陀佛！

森姐 敬叩 二零一零年

【編後語】

《大智度論》中說：「諸餘罪中，殺業最重。諸功德中，放生第一。」世上最慘痛之事莫過於殘害生命。一切物命，與己無異，皆有血氣，既有血氣，便有喜、怒、哀、樂、痛、癢等感覺，自身指頭被刀割損都已苦痛難忍，更可況活生生地被割喉放血、肢解分屍呢？其慘痛布畏，可想而知。黃念祖老居士說：「在惡之中，首標殺生惡。太賢曰：『世間所畏，死苦為窮（極也），損他之中，無過奪命。』人所最怕者，死也。人所最惜者，命也。是以殺害他生，最為大惡。此不但佛教，其它宗教，亦戒殺人。」

殺子墮胎更是殺生中最重之惡業，以其自家骨肉，竟被母親親手殺害，嬰靈含恨蓄怒，多來討命報仇，令家庭惡運纏綿，不如意事十之八九。

自己真正覺悟了，真正懺悔，斷惡修善、積功累德，念念給他回向，希望把冤結解除。……所以自己決定要念佛求生淨土，把自己修行功德回向給一切有緣眾生。真誠心能感動鬼神，所謂是誠則靈；不誠就沒有辦法了。依照佛法修學是會有效應的，一定要如理如法好好去修學。

已犯者，務請儘快回頭，好好修行。未犯者，以此為戒，終生不犯，並能普勸世人，令其知曉因緣果報，則福德無量。

push

冇能力養又要生出來
個細路就真係悽慘

廢老表示生你出黎好偉大
理得你黎緊幾十年受咩苦